［品味共業］大媽就是左膠養出黎嘅癌症，已經去到未期無得醫！

【品味共業】

無常識，低品味，左膠養出黎嘅癌症，點醫？

連續好多個星期嘅香港新聞，都係仍然圍繞住呢班劣質品味供應商。當好多人天真地認為殺咗個旺角行人專用區，問題就會解決。其實不過係化療醫末期癌症，只會連好嘅細胞都死埋，而腫瘤就繼續四圍擴散。問題嘅癥結就係需求，我幾唔想承認都好，香港嘅「市場」就係有班人肯比錢呢啲垃圾嘢（話係表演直情係抬舉）。有求自然有供，怨就只可以怨點解社會品味會淪落到咁，而當初點解會有人將真正嘅街頭表演同呢班妖孽對等！

依家唔係超人特攝片，怪獸係唔會突然响石頭爆出黎。當天我每日响旺角番工，睇見有唔同嘅街頭表演。裡面緊係有高低質之分，亦有係表演同賣藝嘅唔同，個腫瘤都未發展到咁嘅地步。我唔會話唱經典歌就係老土低質，因為油麻地唱咗幾十年變成特色，大家記得《新不了情》呢套戲吧？但係當一堆人大愛包容地覺得街頭表演係唔應該分得那麼細，而另一班品味低劣嘅人又狗上瓦坑，妖獸就越養越大（惡）。

香港政府對藝術嘅分辦能力有幾神級，唔洗我讚。加上傳媒好學唔學外國左膠，到今日依然好政治正確咁叫呢啲係「街頭表演者」，將其他Busking嘅，Cosplay嘅劃上等號，我都幾肯定呢隻腫瘤係無乜得醫。用音量計算根本就係多餘，大聲可以高質，細聲都依然肉酸。解決方法，唯有係全香港响垃圾筒抄翻番啲常識，响櫃桶底搵番嗰啲品味出黎，難唔難就唔識講...

#劣質品味供應商
#狗上瓦坑好聽眾

Goodbye HK, Hello UK